阿Kay又嚟料

嗚呀！！！

G

好幾日啦

其實我當年成日懷疑舊登係有成team打手係到吹奏佢

你唔試吓吹容祖兒？

淫Kay~

呢張17分鐘前喎

淫娃蕩婦，不守婦道。

另一個 Kaytse 個ig （藍tick) 5天前post 左呢張啦

今次對鞋竟然無炒車

粵語歌壇最後一個天后級

幾日前睇過, 再睇都係好正

有咩咁特別 ?